大嶼山塘福Gallery

中東雞肉串 味道一流 盛惠185

大嶼山凍唔凍

有陽光個陣唔凍

計唔計埋杯冰水?

咁都185

黃定藍

唔計

冇問過 鬼佬開的